覺得自己好傻

我應承左個女仔等佢考完試 佢冇錢又借比佢 然後因為一樣承諾做唔到我喊 相反佢平時wts都唔常覆我 應承左我 話唔記得就算 （我搵唔到朋友開口 因為佢地一定叫我放棄 但我唔想）

傻瓜 真的太多

傷到極點就會放手

希望我到時唔好轉牛角尖啦

人生仲有其他目標㗎嘛加油

Thx